有冇人知咩叫chok機？

唔知係咪間間小學唔同叫法
用擦膠或者鉛芯筆盒撞嚟撞去
唔可以一野隊埋去，只可以掂住對方部機，再chok走佢

知

以前玩GBA pokemon就知咩叫chok機

用開高達磁石書籤玩

係喎啲回憶返哂嚟

我呢d老野剩係識chok數碼暴龍機

用超人魷魚絲個鐵蓋玩

連登廢老區